summer intern 做警察, 有咩要注意?

我係搵唔到intern又得呢個offer先做
唔好屌我老母...
其實hku 做警察 intern 會唔會有好失禮?

咩post

驚自爆唔答
(每個post只請1-2人)

咩科？

PMP？

No, 公開招聘果d文職

science, 但個post冇指定科目

幾時in?

要學校norm?

警察哥哥可唔可以屌我屎忽

總部定警區？

唔撚想做狗 冇報
利申 仲未搵到intern

差人先生...

做過,無咩注意, 其實你當係一般政府文職就得

你唔係做警察，你只係喺警署做

EO/ACO派去HKP又要辭職咩唔通

無咩特別嘅 因住仆街死囉

希望你唔會感染到 扯埋一份啦

之前搵唔到intern都有apply呢份

知唔知其他post 出咗offer未？
朋友報咗鑑證科嗰邊但未有消息

你又唔係做軍裝 何解會叫警察呢

做人好過做9

巴打可唔可以講下
由apply到interview
然後岀offer
成個流程同時間係點？

巴打咩背景？